now news 叫人李兆基樓走

[url][/url]
如題

原來RTHK 靜靜雞咁出左個民意調查 post

1/10

係咪真係走到？
推

即係出去被捕囉屌...

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

要確保差佬唔捉人先得

noooooo

Y core出路要街坊
最好由校長帶領

問題係就算走都唔知果邊有幾多狗伏緊

佢地會咁好死？要小心好有可能係伏嚟

街坊衝晒過去頂下

請大家用各channel吹雞救手足 唔好單係連登推post

拉

Y core重狗到

出去被捕囉即係，天真到

哨兵隊去偵察下

仲咁撚天真，佢地為左拉人，咩手段做唔出

搵個變裝走試下

即係預約被捕

推

屌 校長紅底
佢報狗要狗入黎嫁

校長死撚左啦.

警方呼籲...信得過咩

搵個試下

唔洗試啦

分批試, 保持警戒
就算唔係POLY拉可能都會係第度拉

一定有伏

唔走

切勿與恐怖份子談判

係

痴線嗰個位極多popo點走

點會唔捉
就算依家唔捉 都肯定拍哂片 日後清算

#理大
2140 加士居道漆咸道南交界近Y core，即防暴警察呼籲人離開的位置最少10警車，40防暴戒備
相信校內人士外出會隨即被捕

係 千祈唔好走 留到俾人拉

一個都不能少

一出就被狗拉⋯⋯

伏黎 唔好信狗 佢想一網打盡

push

係now 引述警方叫人走

佢擺明係確保捉到你先指你過去啦on9

校長與一眾教職員已於黃昏出mass email

通知同學(and popo) 表示已撤離

校方係完全無諗過救人的。

走唔到,加士居道何文田一帶山路好多狗車
可以睇返BOB 返LIVE

唔洗問啦下wa

now 引述警方叫人走 勿推

唔係NOW TV叫
POPO講架

直頭係要信相反添啦
連登仔係咪咁天真仲諗信唔信得過

咁一齊唔好走，等俾人包圍最後一齊被捕

咪就係 成堆文盲